
% Dies ist die Datei, in der alle Fäden der Arbeit zusammenlaufen.
%
\documentclass[a4paper, 12pt]{scrreprt}

\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[applemac]{inputenc}
\usepackage[english,ngerman]{babel}
\usepackage[autostyle,german=guillemets]{csquotes}
%\usepackage{hyphenation}
\usepackage{parskip}
\usepackage{scrpage2}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{todonotes}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{listings}
\usepackage{caption}
\usepackage{courier}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{hyperref}
%\setcounter{tocdepth}{4}

\hypersetup{
	colorlinks,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	linkcolor=black,
	urlcolor=black
}
\usepackage[
backend=biber,
style=alphabetic,
isbn=false,
url=false,
doi=false
]{biblatex}
\addbibresource{struktur/literatur/literatur.bib}

%\setuptoc{toc}{numbered}
\begin{document}
	% config for table of contents
	% ongoing enumeration of footnotes
	\counterwithout{footnote}{chapter}
	\input{struktur/deckblatt}
    \input{struktur/abstract.tex}
	\tableofcontents
	\input{kapitel/einleitung}
	\input{kapitel/index}
	\input{kapitel/zusammenfassung}
	\input{struktur/verzeichnisse}
	\appendix
\end{document}